點睇d唔喊既女仔？

我屬於好感性，好容易就喊，人地覺得需要喊既時候我偏偏會好堅強，唔會喊。但人地覺得唔需要喊既時候，我偏偏好易喊。
其實各位巴打絲打係點林？
大喊包係咪就一定好煩好廢？
唔喊嗰d容易fd d?!